理論蕭析：從南海衝突到中美貿易戰的小總結！

好多人仲唔知發生緊咩事

蕭生來個小總結！！

仲講得好激動

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始